現實世界無人在意去到連登都一樣無人理

叫下春
無事嘅

我理你

me too

開親post都無人理

好有愛

第2個post見到你
巴打經歷好似我呀

一樣呀
不過又係嘅
自己係咁放負

邊個係咁比負皮又唔出聲

me too
所以個名叫 tried_tired

Same

你好